\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subcaption}

\title{Tema II Ejercicio II: Tipos de Placas}
\author{Nicolás A. Ortega Froysa}

\begin{document}
\maketitle
\pagebreak
\tableofcontents
\pagebreak
\section{Hoja De Control Del Documento}
\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption{Documento/Archivo}
	\label{tab:document}
	\begin{tabular}{|l|c|l|c|}
		\hline
		{\bf Fecha Última Modificación} & \the\day/\the\month/\the\year &
		{\bf Versión/Revisión} & v01r01 \\ \hline
		{\bf Fecha Creación} & \the\day/\the\month/\the\year & \hfill & \hfill \\ \hline
		{\bf Fecha Finalización} & \the\day/\the\month/\the\year & \hfill &
		\hfill \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption{Registro De Cambios}
	\label{tab:registro-cambios}
	\begin{tabular}{|c|c|c|}
		\hline
		{\bf Versión/Revisión} & {\bf Página(s)} & {\bf Descripción} \\
		\hline
		v01r01 & Todas & Creación y elaboración del documento. \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\caption{Autores Del Documento}
	\label{tab:autores}
	\begin{tabular}{|c|c|}
		\hline
		{\bf Apellidos, Nombre} & {\bf Curso} \\ \hline
		Ortega Froysa, Nicolás Andrés & 1 \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|p{4cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
		\hline
		{\bf Preparado} & {\bf Revisado} & {\bf Aprobado} \\ \hline
		Ortega Froysa, Nicolás Andrés & \hfill & \hfill \\ \hline
	\end{tabular}
\end{table}

\pagebreak

\section{Comparaciones}
\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|p{5cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
		\hline
		{\bf Características} &
			{\bf MSI PRO Z690-A (Intel)\footnotemark[1]} &
			{\bf MSI MAG X570S (AMD)\footnotemark[2]} \\ \hline
		{\bf Precio} & \$219.99 & \$289.99 \\ \hline
		{\bf Chipset} & Intel Z690 & AMD X570 \\ \hline
		{\bf Socket} & LGA 1700 & AM4 \\ \hline
		{\bf Bus Bandwidth} & 128GB/s & $\sim$128GB/s \\ \hline
		{\bf Estándar DDR Máximo} & DDR4 & DDR4 \\ \hline
		{\bf RAM Máxima} & 128GB & 128GB \\ \hline
		{\bf Ranuras RAM} & 4 & 4 \\ \hline
		{\bf Multicanal} & 2 & 2 \\ \hline
		{\bf Extensiones} &
			1 $\times$ PCI-E 5.0 $\times16$ \newline
			2 $\times$ PCI-E 3.0 $\times16$ \newline
			1 $\times$ PCI-E 3.0 $\times1$ &
			2 $\times$ PCI-E 4.0 $\times16$ \newline
			2 $\times$ PCI-E 3.0 $\times1$ \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Comparación de placas ATX.}
\end{table}

\footnotetext[1]{https://www.newegg.com/p/N82E16813144489?quicklink=true}
\footnotetext[2]{https://www.newegg.com/msi-mag-x570s-tomahawk-max-wifi/p/N82E16813144471?quicklink=true}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|p{5cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
		\hline
		{\bf Características} &
			{\bf MSI B560M PRO-VDH (Intel)\footnotemark[3]} &
			{\bf ASRock B550M PRO4 (AMD)\footnotemark[4]} \\ \hline
		{\bf Precio} & \$119.99 & \$114.99 \\ \hline
		{\bf Chipset} & Intel B560 & AMD B550 \\ \hline
		{\bf Socket} & LGA 1200 & AM4 \\ \hline
		{\bf Estándar DDR Máximo} & DDR4 & DDR4 \\ \hline
		{\bf RAM Máxima} & 128GB & 128GB \\ \hline
		{\bf Ranuras RAM} & 4 & 4 \\ \hline
		{\bf Multicanal} & 2 & 2 \\ \hline
		{\bf Extensiones} &
			1 $\times$ PCI-E 4.0 $\times16$ \newline
			2 $\times$ PCIe 3.0 $\times1$ &
			1 $\times$ PCI-E 4.0 $\times16$ \newline
			1 $\times$ PCI-E 3.0 $\times16$ \newline
			1 $\times$ PCI-E 3.0 $\times1$ \newline
			1 $\times$ M.2 Socket (Key E) \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Comparación de placas µATX.}
\end{table}

\footnotetext[3]{https://www.newegg.com/p/N82E16813144397?quicklink=true}
\footnotetext[4]{https://www.newegg.com/asrock-b550m-pro4/p/N82E16813157939?quicklink=true}

\begin{table}[h!]
	\centering
	\begin{tabular}{|p{5cm}|p{4cm}|p{4cm}|}
		\hline
		{\bf Características} &
			{\bf ASRock Z490 Phantom Gaming-ITX/TB3 (Intel)\footnotemark[5]} &
			{\bf ASRock B550 Phantom Gaming-ITX/ax (AMD)\footnotemark[6]} \\ \hline
		{\bf Precio} & \$199.99 & \$199.99 \\ \hline
		{\bf Chipset} & Intel Z490 & AMD B550 \\ \hline
		{\bf Socket} & LGA 1200 & AM4 \\ \hline
		{\bf Estándar DDR Máximo} & DDR4 & DDR4 \\ \hline
		{\bf RAM Máxima} & 64GB & 64GB \\ \hline
		{\bf Ranuras RAM} & 2 & 2 \\ \hline
		{\bf Multicanal} & 2 & 2 \\ \hline
		{\bf Extensiones} &
			1 $\times$ PCI-E 3.0 $\times16$ \newline
			1 $\times$ Vertical M.2 Socket (Key E) &
			1 $\times$ PCI-E 4.0 $\times16$ \newline
			1 $\times$ Vertical M.2 Socket (Key E) \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Comparación de placas mini-ITX.}
\end{table}

\footnotetext[5]{https://www.newegg.com/p/N82E16813157920?quicklink=true}
\footnotetext[6]{https://www.newegg.com/asrock-b550-phantom-gaming-itx-ax/p/N82E16813157949?quicklink=true}

\pagebreak

\section{Derechos de Autor y Licencia}
Copyright \copyright\ \the\year\ Nicolás A. Ortega Froysa <nicolas@ortegas.org>
\\
Este documento se distribuye bajo los términos y condiciones de la licencia
Creative Commons Attribution No Derivatives 4.0 International.

\end{document}
